大媽扔硬幣入引擎保平安累南航客機延誤5小時

中國南方航空編號CZ380、由上海浦東機場飛往廣州的客機，原定今日中午12時40分起飛，但結果要延誤至下午5時40分才起飛。有網民爆料，事緣有乘客拿出大量硬幣扔入引擎，祈福保平安，導致客機故障無法起飛。南方航空下午證實事件，指一名八旬老婦在登機途中，向飛機引擎拋撒硬幣，涉事乘客已被警方帶走問話。

據了解，老婦是在登機樓梯上向引擎撒硬幣，在樓梯下檢票、機艙門迎客的工作人員均未發現異樣，直至有乘客向乘務長舉報始揭發事件。

涉事客機的乘務長表示，當時隨即將消息通知機組，機組人員向機場單位、管制部門報告情況，並要求機上近150名旅客落機等候。隨後機務人員亦趕到現場檢查。機務人員隨後在飛機引擎附近共發現9個硬幣，包括兩個5角硬幣、6個1角硬幣及一個在引擎內部的1角硬幣。

該客機的機長表示，硬幣如被吸到引擎核心位置，很可能會與引擎高速轉動的葉片發生碰撞，極易導致引擎喘振、失速，甚至停止運作。

上海浦東機場公安下午證實，南方航空確實有航班因乘客造成機件故障，導致客機無法起飛，但未有透露詳情。警方指，涉事乘客為一名老婦，事後已接受警方詢問，至於是否涉及精神問題仍需進一步確認。

痴撚線 差d成機都死撚哂 拉個廢老去坐監啦 on撚79

woo, this is XXXXX

爆炸埋真係未必搵得番點解

好撚彩有人見到 唔係真係死都唔知點解

民智未開就會係咁...

成班機陪葬

等等死左都唔知咩事

係咪想機上全人陪佢上西天呀
拉去槍弊啦

On9迷信撚 抵撚死

屌你老母

有無人一樣一路睇一路皺哂眉頭
點解咁on9都做得出

大量硬幣扔入引擎

又幾撚好笑

啲廢老真係on99

痴撚線

大量硬幣導致磁通量改變

弱智都有錢過我

我只有一個願望 我搭飛機果陣無呢d傻鳩

直接掉個廢老入去啦屌

竟然會有人去搵番d銀 大陸人有進步

痴撚線 真係死遠d 要死就

想搵人陪葬呀

Criminal

活人獻祭

真係弱智

恐怖份子？

死神來了中國版既題材

其實如果有雀撞入呢個支那引擎
都應該8撚8

襯地臨啦鐘坑

可能係神明顯靈唔俾依架將會出事既飛機起飛

阿婆你唔想搭飛機諗到出依招係醒既

即係咁...呢架應該係A320
應該就唔係支那引擎

不過真係bird strike個機師夠唔夠料安全降落就好難講啦

點會咁嚴重呀
成日都有雀仔卷入引擎啦

agger
有事先算啦

支那人姐
你咁緊張做乜

冇腦

屌奶星笑到標眼水

啊婆自殺都不忘帶埋d同胞一齊上路 為民除害
其志可嘉

支那多奇人異仕

雀就淋既， 硬幣呢就

痴撚線公司

好撚痴線
你扔機場咪算 扔引擎

可惜

直接撒溪錢算吧啦

有錢就是任性

支那人根本天生就係笑匠
一舉手一投足都令世人嘻哈大笑

直頭覺得呢啲人唔可以放過，
要即刻拉佢終身監禁

支那人質素

有無check清楚是咪假幣?

有乜咁好笑？中國人多D咁嘅人唔好咩？

佢地累死同胞唔緊要呀
但佢地飛黎飛去 萬一同你同機做埋d on9野
條命凍過水

炮姐

個廢老掉銀仔害死D蝗保香港人平安呀

佛廟d轉運風車, 咁撚大個

係咪想搵成機人陪葬

死廢老真係唔死都無撚用

坐大陸航空公司除左怕佢架機有事之外
仲怕啲大陸人做埋啲ono野 到時一獲熟

痴撚線 真係起飛成架機d人死哂既話
真係多撚謝你

其實有冇人知係咪真係會有事 個引擎會唔會有機會高溫到溶左硬幣？

又話支那人個個手執支爆寶 we柒pay o既，那裡來的散銀

最近有單事故係engine斷葉後成隻A330變洗衣機，又係RR engine

可能呢個啊婆係來自未來! 知道引擎會出事先出此下策,宜家檢查完就無事了!

你有一日有呢種人同你同一班機就唔好笑

想大家平安上天堂

呢啲廢老真係要丟入攪拌機處決

笑撚死

dum個阿婆入引擎喇...

求其就掟到野入發動機，呢樣比較得人驚

好彩有人睇到

無撚腦 大陸啲人而家有返少少錢
就搭飛機周圍去獻醜 真係好撚肉酸

保平安

好平安

D蝗真係痴撚線

無知識真係好慘

平安入天堂

香港啲登機橋唔可以咁掟啦

屌
人地仲要用埋會爆既冥幣
保平安 保送直落去見毛主席呀
成班仲鬧人廢老

唔係個個機場用登機橋，用樓梯登機的話，加上如果又係細飛機，佢掟得到又唔奇

無野緊要得過平安
支持阿婆上大陸機再扔

香港都有坐巴士 行停機坪 行樓梯上機的

就算唔同機
只要係同一個機場都有排delay啦

廢老一分

增加左磁通量
班機會飛快左
直達天堂喎

最諷刺係保平安
死左落到去閻王聽到都應該忍唔住笑

個阿婆差少少就做民族英雄

呀婆知自己年紀大就死
搵成機人陪葬
紙扎妹仔都慳翻

痴線ga

做個勇敢！中國人

屌笑死

無知真係仲撚恐怖過蠢

唔識野既柒頭唔該收皮
做硬幣既合金軟過骨頭好多
雀仔既骨頭密度同人類差唔多 甚至更高

有丫,一路諗緊點解唔上到天爆左佢,咁就少一堆蝗蟲

當係買路錢

大聲笑左

又到暑假喇，唉

支那真係沒有最on9 只有更on9

一打唔洗找

恐襲新方法

駁唔到就人身攻擊 垃圾

世界級

弱智

D廢老真係
自己死左佢咪算囉
搞D咁既野隨時全部人死

死撚左佢就最平安喇廢老

你返去檢討下點解雀仔嘅骨頭點解唔係一定高過人類先嘅
Between, 既你老母

搓拿呀

有水有龜凹入去既地方
就係可以祈福既地方

咁認真咁9up
差d就真係信左你

黑人問號.jpg

雀仔骨頭空心㗎
你用屎眼諗野㗎？
同人類骨頭密度差唔多？ 甚至更高？
咁重點飛？ 你仲好意思出嚟話人？
係非洲求其搵個細路都醒撚過你

唔駛賠唔駛坐監

屌你老母許願池咩，差d整撚死成機人

乜撚嘢保平安呀又， 掟龜呀而家

同支那人同機都好危險

支那長期鎖國
官商勾結
資訊封鎖
唔該唔好放無知支那狗出黎害人

人無知真係好可怕

迷信撚死全族

啱呀
因為呢啲on9市民
所以支那咪推爆電子銀包囉
反省下啦支那狗
以為自己好先進

死撚左, 唔使嚮大陸生活就真係幾平安既

條友柒到深潛浸撚死左啦

邏輯混亂既on9仔不嬲都係用屎眼諗野

痴撚線
咁都俾阿婆諗到

明明係恐怖襲擊

個乘客真係多撚事

支那仲有一大班人係民智未開,咁就日日打飛機話咩崛起...

祈咩福？ 擺明溪錢嚟
佢係咪拎咗啲骨灰之類上機

無知真係累撚死人..

係大陸機場整個箱比佢地掉錢先 發過豬頭不是夢

🇨🇳

呢個係我喺舊登加連登咁多個post入面
第一個淨係睇到 post 名已經笑咗出聲嘅 post
入到嚟一路睇一路笑
好彩最後有人睇到姐
如果死因係因為9個硬幣咁鬼 on9
真係多撚謝曬個大媽

事緣有乘客拿出大量硬幣扔入引擎，祈福保平安

個人要幾on9先做得出

Cls 保平安

Crazy people

講乘客唔講就全機陪葬

個幾個銀仔點會影響到呀
如果影響到又真係幾兒戲

又一件

廢老留係屋企啦

高質國民
識得掟銀, 執到班staff仆街

睇到標題已經皺緊眉頭
個大媽係咪以為自己去左池邊掟銀仔 掟到隻龜就全家幸福??

如果起飛到，aci 又有新題材去講ntsb點樣排除萬難搵到空難點發生
不過其實要諗到睇閉路先破到案，都有啲難

呢D叫先「置諸死地而後生」式祈福

喜聞樂見

睇左「置諸死地而後生」式折福

唯一解釋到佢呢個痴線行為
如果就咁講引擎有事 唔會有人理佢

垃圾ISIS
大媽都醒過你

支那人真係乜都做得出

佢如果成功咗，仲厲害過多年前係美國叫佢 D 教徒買白色 Nike 鞋，着住集體自殺上 UFO 得永生果個教主。佢呢招祈福其實真係好厲害。 唔好睇小阿婆

點解班仆街咁都唔使死

愈精密既儀器就愈易hi一hi就陷家產

之前老俄嗰單向電腦灑聖水一樣咁戇鳩

一定唔會同班蝗坐蝗国機，班蝗根本無腦又痴鳩 線。

謀殺

點解個阿婆可以行出去停機坪引擎位

引擎喘振

打生椿先最平安
左右引擎各dum一條廢老入去

支那廢老
歐美廢老都無咁on9

人地廢極都有個老呀，支那大媽無腦架

如果出左事 , 可能永遠查唔到原因 ( 點會估到有人會咁做 )

架機爆個時啲銀仔都唔知飛左去邊

幾個銀仔應該無事既
飛機引擎頂到d雀吸入去自殺

你去試下撘囉

個阿婆on9啫，佢屋企人都on9埋一份仲上機

有創意

民智未開既支那人就係咁

on 9

喂唔係好撚惡好撚醒架咩？
做咩潛左水
雀仔骨頭密度高

係完全無腦無知 呢啲一世唔好出支那境就啱啦

同以前太平天國耍義和拳就會刀槍不入有咩分別

閱讀F？
佢係個引擎隔離搵到D銀仔
掉左幾多入去無人知

呢次先係真正既恐怖襲擊，到時架機爆左，搵到黑盒都唔會查到關個銀仔事

買路錢

保咩向左走向右走平安 保你死就有份

即係原始人著西裝

你冇撚腦嫁？塞你個腦入個引擎到會點呀？答我啦on9

邊個話廢老先無腦，呢個post都大把人話會無事啦

如果轉頭check到架野真係有問題，我地算唔算撞車

其實之前耐唔耐有啲飛機唔知做咩失事，係咪就係多得呢啲呀婆一經過就丟入去手法咁純熟

佢都冇腦，塞入去又點會有事
今次你錯啦

唔係個個閘口都係登機橋直入機艙

IAE V2500 Turbofan maximum speed 5650 rpm
Diameter 1613mm
2pi(1.613)*5650/60=954.3582522952634 ms^-1

啲blades可能未上到1000rpm都炒晒

outer bay?

仲要bold大size紅字問

cls

講出去俾人笑啊
太平天國還太平天國
義和團還義和團
太平天國用火槍嫁

就係鐘意咩都用錢掉, 吹咩

支那狗

呢個POST好撚多笑點

一定要坐監

一百歲唔死都有新聞

主席專機都應該祈下福以保香港之行一切順利

義和拳

義和b我就識

許願樹?